2019 Summer Internship / Placement (30)

30個Post啦頂
比D掙扎！

未有offer嘅巴打加油呀

Hase FCAS係咪有半年？hr話想請11months

問左，佢話prefer 11m

Any update for CA CIB Trainee(1 yr) ?

有其他summer offer 但想defer 做下placement

好似係placement 黎 好似

企硬6m la

想問operation management major可以返咩intern?🤔

Big4

啱啱man in 完hase
offer god~

有無人報咗HkSTP?
我一陣in

想問下其實hase coop易唔易入

有冇人知mtr幾錢人工？

樓主係offer god too

交銀保險好唔好做。好似廢廢地咁

Offer God

你下年都唔會做summer internship 啦，citi fast track優勢對你冇咩用喎

你話citi grad fast track就話啫，有理由placement同之後嗰個summer 都同一間架嘛

恆隆幾時出second in呀

有間公司吹我今日簽E- contract 但我仲等緊其他兩個offer, 可以點

tg ok? 唔想自爆

樓主咩dept

有冇人有oocl non IT Offer

巴打咩preference ?

做中人壽back office好定做big4 audit好？中人壽可以做晒成日暑假，big4要再7月搵多份，而家又未必搵到，點揀好？

audit好似穩陣d 同埋比較學多d野?

有冇人有hkjc消息？

梗係big4 audit，之後搵intern/grad job 都易啲

我都想要，完全無回音

AA係咪出咗offer

Hactl仲有得報

可能到時入去做就唔同睇法

no news also, which dept did u guys apply?

Big4舊年做過，自己non acct major，係咪做多年big4至少大機會grad job有big4做？

收到CLP 電話約interview 不過已有offer

external, china affair

咩bg?

有無人知中人壽intern interview會問咩

in 咗未？

問埋東方海外interview會問咩

有無人做過知Maybank出幾錢好奇

有無人收到loreal manager in
請問係咩brand manager in你地

Business?

三大non acct 舊年做過另一間big4

+1 順手問下大家幾時去完assessment centre

出左offer?

都估到 不過希望有8,9000啦

no, didnt have any updates, btw finance dept

報左nxtec嗰啲intern嘅人有冇回音

Fcas南洋placement做唔做得過

Hibab出左offer

應該係 唔係好記得

我都等緊...hr又話最快呢個星期通知

仲有冇人有loreal second in

有冇人知WFG個intern係做咩

Jardine’s 今個禮拜派左offer
尋日收到HR電話

有無巴絲in過上商 summer assistant ?

Phone call?
岩岩考試熄左機

U have manager in? If so Which brand
2/5

今日出左

係咩brand mktg?

想問hopewell開始咗in未

唔係我 係我fd 好似係lux
你？

請人個班識唔識用佢公司個網啊

Ching what bg

我冇收到 但係好想知佢呢兩日仲會唔會出notice lol 唔知等唔等好.....

樓主傾兩句offer

有冇人知簽左big4 offer acceptance form之後一個月
到而家都no show 收唔收到都唔講聲
係咪正常

一樣三個月不過唔同dept

有interview
The racing club

幾時有

有無人報左urban renewal authority

出左interview?

似係東亞，因為我岩岩都收到個360848xx

Monday

打番過去唔通有咩可以做

解唔解釋到點解我簽完contract都無人理我一個月

聽日再打？因為我見佢話有咩再打番依個電話搵佢就得，唔好太擔心！

通左陣但飛左去voice msgbtw thanks ching

我兩個禮拜前已經in左 好驚無offer 但係又唔見有其他人有offer 而且又好似重in緊 都唔知點好…… 請唔請都應該send個email

留名

有冇人聽過BLACKWELL GLOBAL?想問下有冇伏THANKS

有無人收到interview email

唔知係final in定出offer

有無師兄知hase Fcas man in會問啲乜

幾時出email定phone call

我都:(

我email問HR.. 唔好學我

幾好

繼續拜loreal offer god

有冇人報左科學園summer intern未收到interview
定我miss左call

問左咩?我後日interview, 應該唔會咁快出住？

我上年做過，你地報咗邊個department?

有冇人都收到房協offer?

有冇人仲係未有offer

He use that offer to apply ibank? Which department he gets into?

我報左commercial，冇消息

佢應該係6月頭叫你去in

咁佢應該係報property and land division, 如果ura個邊叫得你個fd去in就應該會請

幫朋友問
有冇人聽過share new asset
我聽完佢講覺得伏伏地 need a 2nd /3rd opinion

想知+1 覺得伏味濃...

巴打幾時in?

下星期2 諗緊去唔去

有冇人bea ydc有offer?

推

Property asset management

巴打有offer?

Marketing 出咗

係呀

我都係deadline 前一兩日寄 佢話4個星期通知 冇就收皮

依家第三個星期姐 仲有機嘅

同埋諗住5月尾去旅行 如果到時有通知話要interview就仆街

其實恆生co op 係咪有man in 都好大機會有offer ?

個po推得越嚟越快

我成個6月都唔起香港

應該唔會到六月先in掛
不過比我做我都淨係做到7、8月

樓主清唔清楚fcas hkma咩情況

人工同政府intern一樣，冇part time intern。師兄你都係讀gp?

有無人知 bea group in discussion 係用英文定廣東話?

Investment product出左

無聊分享吓，通常interview 45-60分鐘就會有offer/下round，短過30分鐘通常收皮

請問hr有沒有說幾時出結果，admin野好過沒工開

你收到email?

巴打Interview大概會問咩

唔係我有offer，係我個friend不過可以幫你問問

hr無覆我喎，我今日係man in

個人覺得interview最重要係令到個interview變成唔係interview，係mutual communication， 類似建立一個平等嘅關係， 擺脫 interviewer - candidate嘅階級， 有時甚至講下笑反而係一件好事， 最好唔好淨係hard sell自己， 主動講下自己覺得自己邊啲地方有得改善/缺點都係一件好事

我會當interview 係casual chat，咁樣自己又冇咁緊張，氣氛又可以輕鬆啲

Thanks a lot

真，自從學識咗呢個道理之後開始有offer

我覺得可以咁諗， 佢都係返緊工，佢都想冇咁悶， 你令到佢輕鬆到同埋笑對你個印像都好啲 好過聽你講一堆個個都係咁講嘅嘢 當然都可以喺當中有意無意咁樣sell自己

btw 點解fcas hkma 最搶手嘅
佢個post 唔technical 我以為冇咩人會去做tim

頭嗰幾次可能唔識拿捏嗰個尺度，但係當你搵到大致上嘅方式就會覺得interview好輕鬆，同埋當你咁諗嘅時候你都會show到俾interviewer睇你係有自信

global banking

有冇人知BLACKWELL MANAGEMENT TRAINEE 有冇伏,聽日IN

出左？

今日收到

今年真係早 上年4月20先in第一批 5月22先派第一批offer

係，我上年都係5月尾先收到

下 今年又報過？

我上年冇做到

收到

中人壽intern好廢

我仲未收到

知唔知幾錢人工

有冇人phone in左Adidas intern等緊消息?

絲打三大?

有reject左

不

後日in 有offer再諗啦

in 完就快第5個星期
係咪唔洗等

真心架？我以為ok架添，咁我都係做big 4算啦

乜hkt都咁難入嘅咩
有冇人有hkt offer

有冇人報咗OOCL business 嗰邊嘅summer intern?

合和 hopewell 係咪有人有消息？
定我太差所以乜都冇

Which dept

Tax 你呢？

仲有無咩好placement好報

幾好呀，都係big name

hase coop 見啱啱又出ads

offer god

上星期做完KPMG apt test
呢幾日收到availability 嘅email
佢係直接問internship period 同team preference
咁啫係有無機會收到interview?

我報advisory 應該都凍過水

Advisory
第一個報IT
第二個報people and change

依家仲有得報...我報kpmg audit衰咗,依家見佢好似仲有Bus development intern, 唔知ap唔apply好驚又係徒勞無功

有冇人知boc多唔多派return offer?

我係最尾臨dead先報
最尾先做apt test
但好似派晒offer
你會唔會考慮placement ?

呢個填咗第3

我見到個survey好撚奇怪
佢官網就話IT advisory 係risk consulting 嗰邊
跟住個survey 比人揀嗰個係management consultations 嗰邊
點解會咁
然後risk consulting 有6 個
FRM, IT, IARCS, Forensic, Accounting advisory service, Actuarial services and FRM
但survey 選擇得4 個

定我理解錯咗 IT advisory 喺management consulting 同 risk consulting 都有一條team?

巴打咩department?

如果唔重視
咁開咁多個consulting 做乜？
又deals 又risk 又management
亂到死

點解唔試下報placement , 定已經完咗？

所以都唔知邊一邊打邊一邊
見佢咁樣

但佢又叫我參考官網

感覺placement 都會開堆位
Deloitte 成抽placement 啵

我有報1 year Deloitte placement
Apt test 都唔畀

所以in過幾間公司之後，根本乜都唔駛準備就行上去當同人吹水就係

收夠人就收檔
Internships/placement根本唔會咁好心機揀人，合付條件就出offer

想問下deloitte有冇人有消息
問過話5月頭通知 到宜家都未有

琴日收到電話依家都無email

我有借財仔 好似係咪做唔到銀行

risk

有冇人accept 左hkbn offer?

但係係幾時opening ?

咁又唔係, 我會準備下嗰間公司佢本身嘅文化, 同埋睇下佢業務, 跟住再prep下technical嘢

有無人知hkjc intern有無return offer?
收到risk既interview

有冇人知領展interview形式係點會問咩

AFCD intern plz

我反而想問係咪有得interview個d都已經in曬

AA in完幾耐會出offer

有冇人做過和記

congrats, 我同你一齊追咗幾多個post

仲有冇人有DKSH offer

以為自己要追到40
可能你改下個ID會好啲

我明明記得你咁多offer

識人已經有offer

airport authority ?

yes

我愛你樓豬

有時係咪要ot

好慘
咁你仲做kpmg, 不過consulting 應該好d ?
hsbc 同citi la 如果係我
你兩個都出咗offer 定仲等緊？

有冇人EY assurance有冇7 8月batch

*知

想問下政府offer幾會派 驚已經唔喺香港

通常6月

有無巴絲有報新巴

又冇一份

有冇人有報政府SIP?

空左個八月 hea下就算 你地接住落好勁時間又fit到

big 4 果啲報名就有嘅event eg pwc day 有冇用？對之後入big4會唔會有好大幫助？

想知+1

比你了解多啲同拎fast pass
如果真係乜都唔知 可以去了解下

Ching咁勁😭 我呢啲small potato應該連個internship嘅fast pass都冇

有冇ching 聽過ZA Bank

你太謙虛啦我2021 想搵下年summer intern

讀acct yr3報左幾間firm都無消息
有無啲咩建議？
繼續搵多幾間報左先？(audit tax)
唔睇咩工種 乜intern都報左先? (mkt 文員仔etc)

搵local firm打底先啦

邊係啊 我呢啲讀乞食科嘅廢j 再唔chur就等乞食啦 就係咁岩pwc day 係exam前 所以唸緊去唔去好

冇return offer嘅1 year placement值唔值得做 暫時冇其他offer

點解唔考慮winter/spring 機會大好多

我 year3 spring去exchangediu出聲

唉 預左defer啦 exchange去到六月中先返 應該year 4果時搵份spring intern/placement. 但我讀吹水科 都唔知big 4會唔會要唔

其實exchange去邊間u 重唔重要？有念過reject offer轉間廢u 但可以五月中返到香港

如果有internview 大唔大機會入到club? 好似ot已經foul左好多人 競爭好大😭

啱啱收到D&partner 叫我in
除左中英文自介仲有啲咩可以準備

我仲見到有條友係linkedin寫Incoming Intern in China Life Insurance

swire resource 出咗second in 未?

有冇人聽日in factset

我in commercial bank知唔知幾時出offer

Ching 咩bg

想問下有有巴打知Link assessment test係做咩同interview大概問咩

3大 bba

CMHK Group in released

有冇人知oocl出左offer未？

但我連interview都未有⋯有啲擔心

ching in左咩pose? 同埋係咪話下星期出通知

問過hr 話5月中出

Me tooo

ching 問過？

man in?

6 month / 1 year?

我in個陣佢話仲有啲人未見，冇講幾時有offer，睇到你講我都放心啲

一齊拜

你上年見？ 佢大約幾月會出offer ?
因為phone in完好似仲要上公司做final in 但我有份6-8月 summer intern 2nd in 所以驚adidas會好遲先通知

Big4 in完幾耐出offer?

你in咩function ?

唔記得ops定trading

你指你第間公司有intern offer了? 但adidas唔係七月開始咩

Ching in 咩team？

Linkreit 做唔做得過

參考uk

loreal 唔係下個星期先man in 咩？

介唔介意你留？

等你report

上一個post話收到hkri property management division 嘅個位師兄有冇興趣留tg傾傾？

Yes 其實佢有冇second in?

Yes

點解咁講
咩function？

有冇人in過shkp summer? 可唔可以share下難唔難，grp or individual?

ching 咩post? It ?

我想問有冇人試個做完pwc 個 online test 第二日就有offer ? 仲要in都冇in 過

which dpt?

sor forgot reply
希望做到同事

我in 咗成個鐘但係純粹喺互相了解cv based

有冇人有EY interview ?

audit?

Same

佢叫我做app test，之後睇 result 再比 interview

多謝offer god
收到hase summer intern offer~

可唔可以問你幾時報?

你係咪7月開始?

5月尾

咩bg year幾

邊個in

咩dept呀巴打

retail banking and wealth mgt
distribution/insurance dept

巴打咩bg

留TG 傾?

想問下 覆左offer email 但係hr無回應 係咪正常架？

tg:bbfreshwater1

其實我唔係好勁非三大仲要曾經係後門狗

都係月尾vi...應該vi衰左

想問govt planning department有冇人interview

local or ydc?

hkjc 有冇人收到offer？

In咗？

ydu link有冇人有消息,好似未聽過有人有proceed

btw請問ching邊到睇到LINK Asset Management Intern架佢official website好似無開刊個post

有冇人可以俾d建議

yr2 比較鐘意mktg個邊暫時都想發展呢邊 收到政府嗰個Bea offer係去大灣區嘅但係咩dept就未知 然後都收到jebsen捷成係一間mktg distribution公司既mktg intern offer 或者有Hays 係間MNC recruitment 公司既 mktg intern

唔知應該揀邊間，唔知係咪好多大公司even loreal請MT 都係見到bank就覺得唔差// Hays係global corporate firm 名好大不過recruitment industry 會唔會唔係太好// jebsen就相對冇咁大

可唔可以俾吓意見

我係corporate summer scheme 報 ~GBA

你意思係一開始填form? 我揀左普通summer intern個個做第一

Hey Jensen 有Dyson 都ok
Hays 都出名，但recruitment for main duty , If u wanna develop HR industry , u can try Hays

有冇人accept左EY offer之後 request請假 但係比HR reject 仲要withdraw offer?

多謝意見介唔介意tg問你多啲關於mktg嘅嘢

多謝你我都有唸到hr industry呢個concern jebsen就專mktg啲不過規模細d

多謝意見係咪覺得hays 係hr industry 都冇乜所謂，介唔介意tg問你多啲關於mktg嘅嘢

撞考試+1 我原本同HR請左假 佢話唔比請 當我decline

EY嘅4月頭in 到宜家都無回音 係咪無機會啦

問多次
deloitte有冇人有任何消息
等到頸都長

仲有冇bank openings
之前返big4 peak太忙miss哂deadlines

Swire Resources grp in完無消息有無人收到電話？

大把人reject 好多都個段時間唔得

Bdo同Shinewing in完都冇消息

You?

其實有無話唔可以請多過幾多日假🙈

yes 撞左考試請一日假 hr話唔得

咁慘? 唔改得start date 咩?

唔同佢請假 到時當病咁呢?

咁痴線

Thx so much

佢話撞training 唔比請

佢話依家當decline，睇下會唔會arrange到7-8月batch

幾時training

27-28/5 你都撞？

你幾時in？

Wing Lung 同 BEA 上佢地網睇無喎
Ching 邊道見到？

咁試吓同學校嗰邊申請makeup exam？

識人收到JLL Facilitates Management Offer

CRBE依個post好似都有巴打收到

cbre

Hkjc finance dept係咪出咗interview ga la

想問下佢係咩major

唔係未有人有咩

我都想問好奇有interview的人係咩bg 有無人可以分享下

收到risk man dept 15/16號in

soc sci

想知昂坪360出價係幾多？

星期三 應該唔同dept

Interview 去到等左半個鐘先叫入房
仲要一句唔好意思都無

半個鐘其實經常出現

唔細

仲要夾左兩個exam中間 心諗你快啲放我走好無攰到差啲訓著

唔改期？
俾我一定改

唔比改 有病
我發住燒in
又無一份

我dtt club fast track
我知fast track唔使做apt test但我唔知使唔使in
我自己就未收到任何interview通知

有冇人收到恆生host嘅offer可以講吓manager in大約係點？

上年In過customer service
出咗offer俾我但後尾我有另一個offer就reject咗

呢幾日收到ASM一年internship嘅offer有無巴打做過？deal唔deal好？

有冇問啲technical問題？

我下星期先in

Btw你accept咗offer?

exchange 撚 year 2同樣時間已經有兩三個offer
今年一唔喺香港就仆晒街
利申我認我垃圾 社會廢物

關事咩

我跟ad到報，之前system 報就冇apt test

唔講咩公司不如成件事都咪講啦

問緊prof不過機會好渺茫

Maybank officially 出左offer啦~

你都係？其實多唔多人係咁？

我上年去in Cxnpak CPA, 個HR唔記得左約左我interview添呀 放左工走左

你點攞fast track架

local?

yes ahh

Received news from Weber Shandwick

Ydc clsa係冇update定都請咗 好似唔覺有討論

Ching 幾時in?

連interview都無

你報咗咩？

今年year2
如果搵唔到intern可以做啲咩

Not alone

星期二in完 未收到電話

呢個post都有幾個係咁 出面應該仲多

有冇諗下學啲咩好?

除左hase/hsbc仲有咩半年placement?

有無師兄知bea fcas出左offer未

邊個department?

我都係

集氣

有無人hsbc coop 新加坡cmb仲有無位

4月頭in Shienwing audit, just received offer and declined

Offer god

HSBC ydc定大陸big 4audit比較好？

未confirm 其實唔知有無offer 如果都係上海禁計呢

有冇人收到統計處psssip intern interview?

有無人知Local BEA summer progress?

收到Offer？
你咩team？

你地幾時in？

有冇人知ydc BEA 幾時出offer

啱啱收到電話下星期phone in

琴日收琴call話有offer。hr話兩week內出official offer

*收到

你有冇phone in到？

有phone in係咪好大機會有offer

係咪好多engine firm都出曬offer 啱啱收到迪士尼offer 係咪應該accept

有冇巴絲打 經dtt club報既dtt intern出左offer?

啱啱收到DHL offer，呢間個名好冇？

Same here

what postion?

咩位？

柒妹 想問下你點睇loreal professional division？

唔係it同researcher 話2個禮拜內會再通知 到時先知番邊

有無人知ibm interview程序

我同你一樣 未收到

無。淨係得group in 同 video in

未confirm 話要比兩weeks佢派

hkaa打黎問會唔會考慮HR Systems & Analytics自己報個3個都無份

Ching記唔記得佢有冇講人工係咪包埋住宿個啲？

你知唔知上年有冇人sickleave training？

岩岩

Training姐 因為佢係mass train
唔會為一個人再train多一次

Between 有冇人PwC assurance係翻7,8月

巴打我都想知

人勁就唔關事 人廢就有影響
加上我嗰科行頭窄無咩選擇
所以結論我係廢人 搵定有咩後路算

KGI interview released

intern offer god

hr話11k 包酒店住宿 交通可以claim 等都見過人話有phone in，但係我無，琴日我見都有另一位巴話收到。

我同你一樣都係冇phone in好想知會派去邊到番

hactl interview released

咩background

點為之released 係咪約埋簽約日期？

有冇人簡ydu bea research assistant係有updated?

Clp it summer 幾時出

Which department?

又話今個星期定其實出左喇？

我下個星期in

佢都同你講今個星期？
唔會出左gua 都冇人聽到話有人收到
你報左邊個project!?

三個地方都幾近

收到電話phone in

但深圳點都好過其他2個掛btw 你係咪都係6月尾開始番？

係臨走問左佢 Sum_1

Risk?

早兩日見人話出左 巴打有冇？

冇不過醒起前幾日我都見到

URA interview 出咗未？

你係咪都有去group in同埋vi?

ching你係簡左大灣區個post?

放心，冇咁快

原來佢有分咩dept見佢淨係請2-3個又無寫有咩dept

same same

有

我報個時見佢寫請2-3個 interview個時又無問preference

同迫住今年做intern

In完video in ,冇消息

Ching搵到intern未？

Maybank corporate banking 出咗 interview 未？

想問有無ching in過機管局interview係英文？大概in幾耐

係 我讀bba。另外戈邊好似係IT posts

繼續問下 有冇報左政府intern嘅朋友 特別圖書館同film archive

八月開始有冇intern 推介

其實係因為有人reject咗

報個時有得揀報咩dept?

大家點睇創興FCAS intern

咩dept

已經兩個禮拜冇電話打嚟

收到新巴城巴interview
有冇人知係點

同問

有無巴絲收到大昌行offer?

What post?

Cedars

個ad係邊到？

有冇人係actuarial summer intern
Apt test完成個月都冇news

係咪7號dead

Dead咗啦

你幾號in
但份嘢好似唔係好關engine 事
雖然我係巴膠

我自己都唔係記得咁清楚有無揀過，不過之前有巴打留言話份application form 有一欄係 state preference

我27先in 本身23但我唔得

5 x

應該有幾個department簡既

想問一問房協出左offer未

有無人收到hase commercial banking offer?

出咗

樓主offer 獵人

佢出咗pre offer vetting la

我都收到offer啦phone in 個d應該係做research

有無人收到Housing department interveiw

房協offer出哂未？

識人收到大陸scb offer

有冇聽過MOL
返依間對cv有冇幫助

Acct

我冇accept offer唔知呀

但你知唔知佢job description 係點

想問有無人知johnson&johnson 1 year placement offer係咪已經出咗好耐

貨櫃公司？

唔知😂😂

Ching收到？

無收到，但佢個陣話5月頭出，今日都10號了

巴打幾號in?

係呀 上網睇係日資

頭先microsoft打黎phone in

想問下你幾時in?

有冇人知Sfc出咗Offer未

出咗interview?

冇記錯嘅話好似喺葵涌貨櫃場 如果有興趣向logistic發展既話 都可以試試嘅

我都覆咗 未有回應

完全唔知有opening

係咪就咁sd email 覆佢就已經accept左好唔真實
就咁attached 有關文件

琴晚佢有send email 叫我撳掣同畀多啲文件佢

撳咩掣我sd 完佢無票任何野

撳掣accept offer, 我今朝整嗰陣撳咗decline下一秒佢即刻打嚟

佢無打電話比你？ btw係咩department 係邊區做？

係email 到撳？但無個個掣嘅

唔好嚇我喎。。。你講緊interview offer下話？

無呀retail banking distribution 個個dept 旺角東做

佢send條link畀你去佢個網站撳

仲有會叫你畀多啲嘢佢做background check

係第二次比你個陣有另本身有

收倒offer?

第二次琴晚凌晨send畀我嘅， 一send send咗三四個

你過左deadline 先比你？
我琴日先收到offer 今日覆佢之後佢無覆我
聽日deadline 會唔會收唔到

係呀係呀我係 上星期收到offer

我要等多陣啦嚇死我
個陣你覆完係咪飂乜都無 直到琴日？

三語，manager + hr 半粒鐘到

好的 謝謝你

學到好多嘢 好多exposure

咩department就唔講啦，佢收得唔多人，下星期應該唔同department都有啲消息架啦

恭喜你 & 謝謝你
諗住accept？